有冇人揸Land Rover Discovery Sport?

黎緊屋企會多一個人，平時出車9成半時間都兩大兩小。

但想要架7人SUV過年過節車埋長輩，睇過幾架：X5、Q7、XC90，最尾都鍾意Discovery Sport個外型

但經常聽人講，「佢朋友」話整多過揸，其實有冇巴打係自己親身揸緊，保養維修方面係咪真係比一般歐洲車差呢？（唔期望有日牌豐田果d咁耐用）

X5仲有7人車版本咩？

discovery嘅四驅底就真係可以爬山嘅，
成部車嘅定位係親民舒適型嘅爬山車，
至於Q7同XC90就係有爬山功能嘅舒適SUV，
由此可見其實佢地重視d咩，
如果你唔係好需要真正嘅四驅，
想全家舒舒服服嘅就梗係Q7/XC90
如果單純鍾意Land Rover夠型嘅夠特別，
唔介意重心高d嘅，discovery都可以嘅

我個人會鍾意XC90多d，
最入門T5 momentum都係60個多dd，
但d設備都幾齊，最後排唔係連登仔1.8m就無問題，
力水方面25x匹都夠香港用其實。

btw 傳聞DISCOVERY（唔係sport）會入2.0t版本，
有300匹以上，如果鍾意夠高夠型可以諗埋佢。

Thz
X5有7人，但加少少嘢已經成球嘢

其實DS同XC90最平model，我諗左好耐

DS: 平、靚仔
XC90 T5: 貴十萬、第三排係人坐（不過我一年可能只用四五次）、保養應該好過DS

如果唔介意維修錢問題就買啦
有唔少小問題
呢個牌子車 真係玩外型
同同事傾開 佢渣左架11年 discovery油渣 幾年
二手車價三十個 維修保養仲接近十個
耐用就真係麻麻 但玩風味野 無計

7人suv可以考慮埋Tiguan allspace

咁個價都仲有kia sorento添，Q7 size，
重幾平幾抵設備幾齊，第三排正常空間
但品牌未必個個都唔介意囉

Tiguan Allspace 後排你唔好預係正常大人坐到

Discovery嘅所謂七人難坐到仆街
後面兩個只可以坐小朋友
大人坐會勁窄勁辛苦
同埋車身高 車門重
樓主如果想車長輩上落 會有啲唔方便

睇過大陸啲車評成日講:修不好的路虎

Tiguan有得諗
雖然外型差d，但勝在再平d，應該四十萬唔駛，比DS再平10個

Range Rover 果邊打俾我話Discovery 岩岩出7座full size 今個星期可以去睇下，我諗住去睇，都係90左右不過大好多，你可以考慮下

佢依家好似仲有咩保養果啲優惠 新款外型算係咁 幾靚

有冇坐過discovery最後排
好似坐係地下咁

我表哥部假日車16年落地, 除咗返廠保養個package比較貴之外so far又無咩大問題.
揸落好靈活一啲都唔似2噸有多, 力水都可以接受啦反正坐爆都唔會快. 座位前2排無需要擔心, 後排坐2個成人都有足夠head room/leg room
老婆坐完都心思思話叫我考慮下, 可惜我唔買自動波車

其實新車黎講，DS最平，價錢差咁遠，點整都整唔到20-30萬啦

XC90 先係人坐
路虎整車整到你傻